90後 麻雀谷 (元天屯)

歡迎90後巴絲Join group

希望每個月定期都可以搞2-3次打牌

黎緊25/3 就會搞約一次 8番128 / 256

以元朗屯門天水圍為主

打跑馬仔又得 做牌又得